一句講哂「明天不出來，以後出不來」，之後有人上門查水錶/請飲茶唔好怨

524 港島見

行動post，推

你應該改標題，聽日唔出黎殺狗，之後比人搵上門唔好話無人救你

聽日係和理非主場，咪9up

出咪出囉，又想點

又和理非

雨傘果陣已經覺得on9先會和理非，同極權講和理非

其實時機會係最好特發出現，而家狗隻係到休息等明天出黎咬人。。。。

又黎最後一戰